
\renewcommand{\caseUseShortName}{crearComprobante} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{06/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{06/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUcrearComprobante - Crear comprobante } %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un vendedor de ZMGestion crear un comprobante.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Vendedores: desea crear un comprobante} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber realizado con éxito el \CUbuscarAvanzadoVentas\ (Buscar avanzado ventas).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El vendedor selecciona la venta a la cual desea agregarle un comprobante.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el vendedor ingrese, el tipo y número de comprobante, el monto total y obserevaciones. Indicando que todos los campos son obligatorios excepto el de obserevaciones.}
    \addCaseUseStep{El vendedor completa el formulario.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion crea el formulario y lo asocia a la venta indicada.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: El número y tipo de comprobante ingresado ya existe.}{2} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 2 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que el tipo y número de comprobante ingresado ya existe.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A2: El monto ingresado es menor o igual a cero.}{2} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 2 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que el monto debe ser mayor que cero.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}