\renewcommand{\caseUseShortName}{crearVenta} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{08/02/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{29/02/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUcrearVenta - Crear venta} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un vendedor de ZMGestion crear una venta para un cliente existente.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Vendedores: quiere crear una venta para un cliente existente.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber iniciado sesión en el sistema y tener el permiso necesario para realizar esta función.} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El vendedor accede a la pantalla para crear ventas.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion le muestra un formulario para que el vendedor seleccione un cliente y agregue observaciones. Indicando que el solamente es obligatorio el campo de cliente.}
    \addCaseUseStep{El vendedor selecciona un cliente e ingresa observaciones.}%3
    \addCaseUseStep{ZMGestion crea una venta en estado de `En creación' para el cliente seleccionado.}%4
    \addCaseUseStep{Si el vendedor desea agregar una linea de venta se ejecuta el CU84\ (Crear linea de venta). Si el vendedor desea quitar una linea de venta ejecuta el CU86\ (Borrar linea de venta). Si el vendedor desea modificar una linea de venta se ejecuta el CU85\ (Modificar linea de venta)}%5
    \addCaseUseStep{ZMGestion verifica que todas las líneas de venta tengan el precio actual del producto a vender.}%6
    \addCaseUseStep{ZMGestion pasa el estado de la venta a `Pendiente' y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}%7
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: No ha seleccionado ningún cliente.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que debe seleccionar un cliente.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
	\newAlternative{A2: No ha agregado ninguna linea de venta.}{5} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 5 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que debe agregar al menos una linea de venta.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 5.}
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A3: Alguna de las líneas de venta tiene un precio diferente al actual para el producto indicado.}{6} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 6 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje indicando que un administrador debe revisar la venta y pasa la venta al estado de `En revisión'.}
    \caseUseRow{}
}

%\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}