
\renewcommand{\caseUseShortName}{generarRemitoDesdeVenta} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{08/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{08/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUgenerarRemitoDesdeVenta - Generar remito a partir de venta} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion crear un remito a partir de una venta existente.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: quiere crear un remito a partir de una venta.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber ejecutado con éxito el \CUbuscarAvanzadoVentas (Buscar avanzado ventas).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador selecciona una venta a partir de la cual desea generar el remito.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion ejecuta el \CUlistarLineasVenta\ (Listar líneas de venta) para la venta seleccionada, mostrando una opción por cada línea para indicar si desea añadirla a el remito.}
    \addCaseUseStep{El administrador selecciona las líneas de ventas que desea agregar a el remito.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion crea un remito en estado `En creación' y ejecuta el \CUcrearLineaRemito\ (Crear línea de remito) con los valores de producto, tela, lustre y cantidad de la línea de venta seleccionada.}
    \addCaseUseStep{Si el administrador desea quitar alguna línea de remito agregada se ejecuta el \CUborrarLineaRemito\ (Borrar línea de remito).}
    \addCaseUseStep{ZMGestión pasa el estado de el remito a `Creado'.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: No se agregó ninguna línea de remito.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que debe ingresar al menos una linea de remito.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A2: El total pagado no es suficiente para realizar el remito.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que no se puede generar un remito a partir de la venta seleccionada.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}