
\renewcommand{\caseUseShortName}{generarOrdenProduccionDesdeVenta} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{15/02/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{15/02/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUgenerarOrdenProduccionDesdeVenta - Generar orden de producción a partir de venta} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion crear una orden de producción a partir de una venta existente.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: quiere crear una orden de producción a partir de una venta.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber ejecutado con éxito el CU78 (Buscar avanzado ventas).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador selecciona una venta a partir de la cual desea generar la orden de producción.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion ejecuta el \CUlistarLineasVenta\ (Listar líneas de venta) para la venta seleccionada, mostrando una opción por cada línea para indicar si desea añadirla a la orden de producción.}
    \addCaseUseStep{El administrador selecciona las líneas de ventas que desea agregar a la orden de producción.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion crea una orden de producción en estado `En creación' y ejecuta el \CUcrearLineaOrdenProduccion\ (Crear línea de orden de producción) con los valores de producto, tela, lustre y cantidad de la línea de venta seleccionada.}
    \addCaseUseStep{Si el administrador desea quitar alguna línea de orden de producción agregada se ejecuta el \CUborrarLineaOrdenProduccion\ (Borrar línea de orden de producción).}
    \addCaseUseStep{ZMGestión pasa el estado de la orden de producción a `Pendiente'.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: No se agregó ninguna línea de orden de producción.}{5} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 5 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que debe ingresar al menos una linea de orden de producción.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 5.}
    \caseUseRow{}
}

%\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}