
\renewcommand{\caseUseShortName}{revisarVenta} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{13/02/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{13/02/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUrevisarVenta - Revisar venta} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion revisar una venta en estado "En revisión".} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: quiere revisar una venta existente.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber realizado con éxito el \CUbuscarAvanzadoVentas\ (Buscar avanzado ventas).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador selecciona una venta para revisar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra el cliente al cual pertenece la venta.}
    \addCaseUseStep{Se ejecuta el \CUlistarLineasVenta para la venta seleccionada.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion indica las lineas de venta que tengan precio unitario distinto del precio actual para el producto y tela de dicha linea de venta. Además se muestra dos opciones para aceptar o rechazar la revisión.}
    \addCaseUseStep{Si el administrador acepta la revisión se pasa la venta a estado "En edición"}
    \addCaseUseStep{}
    \addCaseUseStep{}
    \addCaseUseStep{}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: Error al .}{NUMERO} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto NUMERO del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{}
    \alternativeRow{}
    \alternativeRow{}
    \alternativeRow{}
    \alternativeRow{}
    \alternativeRow{}
    
    \caseUseRow{}

	\newAlternative{A2: Error al .}{NUMERO} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto NUMERO del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{}
    \alternativeRow{}
    \alternativeRow{}
    \alternativeRow{}
    \alternativeRow{}
    \alternativeRow{}
}
\renewcommand{\caseUseRequirementsGUI}{
	\caseUseRow{Teclado, Mouse y Pantalla} %Requisitos interfaz de usuario
}
\renewcommand{\caseUseResponseTime}{La interfaz debe responder dentro de un tiempo máximo de 10 segundos.} %Requisitos funcionales: Tiempo de respuesta
\renewcommand{\caseUseConcurrence}{} %Requisitos funcionales: Concurrencia
\renewcommand{\caseUseAvailability}{} %Requisitos funcionales: Disponibilidad

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}