
\renewcommand{\caseUseShortName}{modificarPresupuesto} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{04/02/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{04/02/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUmodificarPresupuesto - Modificar presupuesto} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un vendedor modificar un presupuesto existente.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Vendedores: quiere modificar un presupuesto existente.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber realizado con éxito el \CUbuscarAvanzadoPresupuestos\ (Buscar avanzado presupuestos).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El vendedor indica el presupuesto que desea modificar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario autocompletado para que el usuario modifique el cliente, observaciones el periodo de validez. Si el vendedor cuenta con los permisos necesarios podrá modificar el periodo de validez.}
    \addCaseUseStep{El vendedor modifica el cliente, observaciones y periodo de validez.}
    \addCaseUseStep{Se ejecuta el \CUlistarLineasPresupuesto\ (Listar lineas de presupuesto) para el presupuesto seleccionado.}
    \addCaseUseStep{Si el vendedor desea modificar una linea, ejecuta el \CUmodificarLineaPresupuesto\ (Modificar linea de presupuesto), si desea borrar una linea ejecuta el \CUborrarLineaPresupuesto\ (Borrar linea de presupuesto) y si desea agregar una nueva linea ejecuta el \CUcrearLineaPresupuesto\ (Crear linea de presupuesto).}
    \addCaseUseStep{ZMGestion modifica el presupuesto seleccionado y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: El presupuesto se encuentra en estado `Vendido'.}{1} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje indicando que no se puede modificar el presupuesto ya que se encuentra en estado "Vendido".}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A2: El vendedor modificó el periodo de validez y no cuenta con los permisos necesarios para hacerlo.}{3} %Flujo alternativo A2.
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje indicando que no cuenta con los permisos necesarios para modificar el periodo de validez.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 4.}
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A3: El vendedor ha dejado el campo de cliente o periodo de validez vacío.}{3} %Flujo alternativo A2.
	\caseUseRow{La secuencia A3 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje indicando que los campos son requeridos.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A4: El vendedor que creó el presupuesto no es el mismo que el que quiere modificarlo y no es un administrador.}{1} %Flujo alternativo A4.
	\caseUseRow{La secuencia A4 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje informando que no puede modificar el presupuesto de otro vendedor.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}
    \caseUseRow{}
}
\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}