
\renewcommand{\caseUseShortName}{transformarPresupuestosEnVenta} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{04/02/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{04/02/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUtransformarPresupuestosEnVenta\ - Transformar presupuestos en venta.} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un vendedor transformar uno o más presupuestos existentes en venta.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Vendedores: quiere realizar una venta a partir de uno o más presupuestos.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber realizado con éxito el CU65 (Buscar avanzado presupuestos).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El vendedor indica uno o más presupuestos a partir de los cuales desea generar la venta.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el vendedor seleccione un cliente existente y se ejecuta el CU71 (Listar lineas de presupuesto) para cada presupuesto seleccionado, mostrando una opción por cada linea para indicar si desea añadirla a la venta.}
    \addCaseUseStep{El vendedor selecciona un cliente existente y las lineas de presupuestos que desea agregar a la venta.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion crea una venta en estado "En creación" para el cliente seleccionado, ejecuta el \CUcrearLineaVenta\ (Crear linea de venta) con los valores de producto, cantidad y precio de cada linea de presupuesto seleccionada.}
    \addCaseUseStep{Si el vendedor desea modificar alguna de las lineas de venta agregadas ejecuta el \CUmodificarLineaVenta\ (Modificar linea de venta). Si el vendedor desea quitar alguna linea de venta agregada se ejecuta el \CUborrarLineaVenta\ (Borrar linea de venta). Si el vendedor desea agregar una nueva linea de venta se ejecuta el \CUcrearLineaVenta\ (Crear linea de venta).}
    \addCaseUseStep{ZMGestión verifica que las lineas de ventas creadas tengan el precio actual del producto, en caso de que una o más lineas de venta tengan un precio distinto al precio actual, la venta se pasa al estado "En revisión", caso contrario se pasa al estado "Pendiente" y, en este caso, las lineas de presupuesto que se utilizaron para la venta se pasan al estado "Utilizadas" y las que no se utilizaron al estado "No utilizadas".}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: Uno o más de los presupuestos seleccionados se encuentra en estado "Vendido".}{1} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que uno de los presupuestos seleccionados se encuentra en estado "Vendido".}
    \caseUseRow{}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}
    \newAlternative{A2:El vendedor ha dejado el campo de cliente vacío.}{3} %Flujo alternativo A2.
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que debe seleccionar un cliente válido.}
    \caseUseRow{}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \newAlternative{A3:No se ingresó ninguna linea de venta.}{5} %Flujo alternativo A3.
	\caseUseRow{La secuencia A3 comienza luego del punto 5 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que debe ingresar al menos una linea.}
    \caseUseRow{}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 5.}

}
%\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}