
\renewcommand{\caseUseShortName}{modificarPreciosGrupo} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{04/02/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{04/02/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUmodificarPreciosGrupo - {Modificar precios de producto por grupo}} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite modificar de manera proporcional el precio de todos los productos que pertenecen a un determinado grupo de productos.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber realizado con éxito el \CUlistarGruposProducto (Listar grupos de productos).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador selecciona el grupo de productos al cual desea modificar el precio.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el administrador ingrese un porcentaje e indique si el mismo corresponde a un aumento o descuento a realizar sobre el precio actual de los productos que pertenecen al grupo seleccionado. Siendo ambos campos requeridos.}
    \addCaseUseStep{El administrador indica el porcentaje y si es un aumento o descuento del precio actual.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion modifica el precio de todos los productos que pertenecen al grupo seleccionado de manera proporcional al precio actual, de acuerdo al porcentaje ingresado por el administrador y si el mismo corresponde a un aumento o descuento del precio actual.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: El porcentaje ingresado es menor a cero.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error informando que debe ingresar un número mayor o igual a cero.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    
    \caseUseRow{}

	\newAlternative{A2: El administrador ha dejado un campo requerido vacío.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje informando que debe completar todos los campos requeridos.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
}

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}