
\renewcommand{\caseUseShortName}{modificarGrupoProducto} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{04/02/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{04/02/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUmodificarGrupoProducto - Modificar grupo de productos} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion modificar un grupo de productos existente.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administrador: quiere modificar un grupo de productos.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber realizado con éxito el \CUlistarGruposProducto (Listar grupos de productos).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador selecciona el grupo de producto que desea modificar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario autocompletado con el nombre del grupo de productos seleccionado.}
    \addCaseUseStep{El administrador modifica el nombre del grupo de productos.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion modifica el nombre del grupo de productos con el nuevo valor ingresado por el administrador y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: El nombre del grupo de productos ya está en uso.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que el nombre del grupo de productos ya se encuentra en uso.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A2: El administrador no ha ingresado ningún nombre de grupo de productos.}{3} %Flujo alternativo A2.
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que dicho campo es requerido.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}