
\renewcommand{\caseUseShortName}{borrarLineaPresupuesto} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{04/02/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{04/02/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUborrarLineaPresupuesto\ - Borrar linea de presupuesto} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un vendedor borrar una linea de presupuesto.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Vendedores: quiere borrar una linea de presupuesto.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber ejecutado con éxito el \CUlistarLineasPresupuesto (Listar lineas de presupuesto)} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El vendedor indica la linea de presupuesto que desea borrar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion borra la linea de presupuesto.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos

    %VER QUE A1 TAMBIEN SE PUEDE HACER REVISANDO SI LA LINEA ESTA UTILIZADA O NO

	\newAlternative{A1: El presupuesto al cual pertenece la linea se encuentra en estado `Vendido'.}{1} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que no se puede borrar la linea de presupuesto.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}
    \newAlternative{A2: El vendedor que creó el presupuesto no es el mismo que el que quiere borrar la linea de presupuesto y no es un administrador.}{1} %Flujo alternativo A2.
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} 
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que puede borrar el presupuesto de otro vendedor.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}
}

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}