
\renewcommand{\caseUseShortName}{borrarProductoFinal} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{04/02/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{04/02/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUborrarProductoFinal - Borrar producto final} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador borrar un producto final.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: quiere borrar un producto final.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber realizado con éxito el \CUbuscarAvanzadoProductosFinales (Buscar avanzado productos finales).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador indica el producto final que desea borrar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion borra el producto final y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
    \newAlternative{A1: El producto final indicado fue utilizado en alguna linea de presupuesto.}{1} %Flujo alternativo A1.
    \caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error informando que el producto final no puede borrarse.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A2: El producto final indicado fue utilizado en alguna linea de venta o linea de orden de producción.}{1} %Flujo alternativo A2.
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error informando que el producto final no puede borrarse.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}
    \caseUseRow{}
}
\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}