
\renewcommand{\caseUseShortName}{modificarProductoFinal} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{04/02/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{04/02/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{CU29 - Modificar producto final} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion modificar un producto final existente.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administrador: quiere modificar un producto final.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber realizado con éxito el CU26 (Buscar avanzado productos finales).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador selecciona el producto final que desea modificar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario autocompletado con los datos del producto seleccionado para que el administrador modifique: producto, tipo de producto, tela y/o lustre. Siendo todos los campos requeridos.}
    \addCaseUseStep{El administrador modifica los campos que desea cambiar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion modifica el producto asignando al producto los valores que hayan sido modificados y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: Ya existe un producto final con el producto, tipo de producto, tela y lustre seleccionados.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que ya existe un producto final con el producto, tipo de producto, tela y lustre seleccionados.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A2: El administrador ha dejado un campo requerido vacío.}{3} %Flujo alternativo A2.
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que dicho campo es requerido.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A2: El producto final fue utilizado en una linea de presupuesto, linea de orden de producción o linea de venta.}{3} %Flujo alternativo A2.
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que no se puede modificar el producto final.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}

%\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}