
\renewcommand{\caseUseShortName}{borrarUbicacion} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{14/02/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{14/02/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{CU44 - Borrar ubicación} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion borrar una ubicación. } %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: quiere borrar una ubicación.}
%Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
    \caseUseRow{Haber realizado con éxito el CU40 (Listar ubicaciones).}
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador indica la ubicación que desea borrar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion borra la ubicación y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: Existen productos que se encuentran almacenados en dicha ubicación.}{1} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que existen productos almacenados en dicha ubicación y por lo tanto no puede ser borrada.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A2: Existen usuarios que se encuentran desempeñando sus tareas en dicha ubicación.}{1} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que existen usuarios en dicha ubicación y por lo tanto no puede ser borrada.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}
    \caseUseRow{}
}



%\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}