
\renewcommand{\caseUseShortName}{crearUbicacion} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{09/02/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{09/02/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUcrearUbicacion - Crear ubicación } %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion crear una ubicación} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: quiere crear una ubicación.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber iniciado sesión en el sistema y tener el permiso necesario para realizar esta función.} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador accede a la pantalla para crear ubicaciones.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el administrador ingrese el nombre de la ubicación, la calle y el número, el codigo postal y seleccione ciudad, provincia y país. Inidicando que todos los campos son obligatorios.}
    \addCaseUseStep{El administrador completa el formulario.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion crea la ubicación y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: El administrador ha dejado un campo obligatorio vacio.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que dicho campo es requerido.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

	\newAlternative{A2: La dirección ingresada ya esta siendo utilizada por otra ubicación.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que la dirección esta siendo utilizada por otra ubicación.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}
\renewcommand{\caseUseRequirementsGUI}{
	\caseUseRow{Teclado, Mouse y Pantalla} %Requisitos interfaz de usuario
}
\renewcommand{\caseUseResponseTime}{La interfaz debe responder dentro de un tiempo máximo de 10 segundos.} %Requisitos funcionales: Tiempo de respuesta
\renewcommand{\caseUseConcurrence}{} %Requisitos funcionales: Concurrencia
\renewcommand{\caseUseAvailability}{} %Requisitos funcionales: Disponibilidad

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}