
\renewcommand{\caseUseShortName}{modificarUbicacion} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{11/02/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{11/02/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{CU43 - Modificar ubicación} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion modificar una ubicación.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: quiere modificar una ubicación.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber realizado con éxito el CU40\ (Listar ubicaciones).}%Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador inidca la ubicación que desea modificar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario autocompletado con los datos de la ubicación seleccionada para que el administrador modifique: nombre de la ubicación, observaciones y dirección (nombre y número de calle, código postal, ciudad, provincia y pais) de la misma. Indicando que todos los campos son obligatorios excepto el de observaciones.}
    \addCaseUseStep{El administrador modifica los datos que desea cambiar de la ubicación.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion modifica la ubicación y muestra un mensaje de éxito.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: El nombre de la ubicación ingresado ya se encuentra en uso.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que el nombre ingresado ya se encuentra en uso.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

	\newAlternative{A2: La dirección ingresada ya se encuentra en uso.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que la dirección ingresada ya se encuentra en uso.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A3: El administrador ha dejado un campo obligatorio vacío.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A3 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que dicho campo es requerido.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}
%\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}