\renewcommand{\caseUseShortName}{crearLineaRemito} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{10/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{10/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUcrearLineaRemito\ - Crear linea de remito.} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un vendedor de ZMGestion crear una linea de remito para un determinado remito.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Vendedores: quiere crear una linea de remito.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Estar ejecutando el \CUcrearRemito (Crear remito).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El vendedor desea agregar una linea de remito a un determinado remito.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el vendedor seleccione un producto, tela, lustre, indique la cantidad del mismo y la ubicación (de entrada o salida según corresponda). Indicando que el producto y la cantidad son obligatorios.}
    \addCaseUseStep{El vendedor selecciona producto, tela, lustre, la cantidad que desea producir y la ubicación.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion crea la linea de remito en estado `Pendiente de entrega' y la asocia al remito correspondiente.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
    \newAlternative{A1: La cantidad indicada es menor o igual a cero.}{3} %Flujo alternativo A1.
    \caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que debe ingresar una cantidad mayor a cero.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A2: El producto, tela, lustre y ubicación indicado ya se encuentra en el remito.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que la combinación de producto, tela y lustre ya se encuentra en el remito.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A3: El vendedor ha dejado un campo obligatorio vacío.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A3 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que dicho campo es requerido.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}