
\renewcommand{\caseUseShortName}{modificarLineaRemito} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{10/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{10/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUmodificarLineaRemito - Modificar línea remito} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un vendedor de ZMGestion modificar una línea de remito.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Vendedores: desea modificar una línea deremito.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber ejecutado con éxito el \CUlistarLineasRemito (Listar lineas de remito).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador indica la línea de remito que desea modificar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario autocompletado con los datos de la linea de remito seleccionada, producto, tela, lustre, cantidady ubicación. Indicando que todos los el producto y la cantidad son obligatorios.}
    \addCaseUseStep{El administrador modifica el producto, tela, lustre, cantidad y ubicación.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion modifica la línea de remito y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}

}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: La línea de remito seleccionada no se encuentra en estado de `Pendiente de entrega'.}{1} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMgestion muestra un mensaje de error indicando que la línea de remito no puede modificarse.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}
    \caseUseRow{}

	\newAlternative{A2: La cantidad es menor o igual que cero.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que la cantidad debe ser mayor que cero.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A3: La combinación de producto, tela, lustre y ubicación
    ya se encuentra en el remito.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A3 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que ya existe una línea de remito identica en el remito.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A4: El vendedor ha dejado un campo obligatorio vacío.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A4 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que dicho campo es requerido.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}

%\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}