
\renewcommand{\caseUseShortName}{crearCliente} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{03/02/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{03/02/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUcrearCliente - Crear cliente } %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un vendedor de ZMGestion crear un cliente.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Vendedor: quiere crear un cliente} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber iniciado sesión en el sistema y tener el permiso necesario para realizar esta función.} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El vendedor accede a la pantalla para crear clientes.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el vendedor ingrese el tipo de persona (física o jurídica), nombre y apellido (o razón social), tipo y número de documento, correo electrónico, número de telefono y nacionalidad. Indicando que todos los campos son obligatorios exceptuando al de correo electrónico, número de telefono y dependiendo el tipo de persona el nombre y apellido o razon social.}
    \addCaseUseStep{El vendedor completa los campos del formulario.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion crea el cliente y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: El correo electrónico ingresado ya se encuentra en uso.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que el correo electrónico ingresado ya esta en uso.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

	\newAlternative{A2: El vendedor ha dejado un campo obligatorio vacio.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que dicho campo es requerido.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A3:El documento y tipo de docuemnto ingresado ya existe.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A3 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que el documento y el tipo de documento ya existe.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{AD_\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}