
\renewcommand{\caseUseShortName}{modificarCliente} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{03/02/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{03/02/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{CU59 - Modificar cliente} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un vendedor de ZMGestion modificar un cliente existente.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Vendedor: quiere modificar un cliente.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber realizado con éxito el CU56 (Buscar avanzado clientes).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El vendedor selecciona el cliente que desea modificar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario autocompletado con los datos del cliente seleccioando para que el vendedor modifique: el tipo de persona, nombre y apellido (o razón social), número y tipo de documento, correo electrónico, número de teléfono y nacionalidad. }
    \addCaseUseStep{El vendedor modifica los campos que desea cambiar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion modifica el cliente y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: El correo electrónico ingresado ya está en uso.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando el que correo electrónico ya se encuentra en uso.}
    \caseUseRow{El escenario vuele al punto 2.}
    \caseUseRow{}

	\newAlternative{A2: El tipo y número de documento ya existe.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que el tipo y número de documento ya existe.}
    \caseUseRow{El escenario vuele al punto 2.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A3: El vendedor ha dejado un campo obligatorio vacío.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A3 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que dicho campo es requerido.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}
\renewcommand{\caseUseRequirementsGUI}{
	\caseUseRow{Teclado, Mouse y Pantalla} %Requisitos interfaz de usuario
}
\renewcommand{\caseUseResponseTime}{La interfaz debe responder dentro de un tiempo máximo de 10 segundos.} %Requisitos funcionales: Tiempo de respuesta
\renewcommand{\caseUseConcurrence}{} %Requisitos funcionales: Concurrencia
\renewcommand{\caseUseAvailability}{} %Requisitos funcionales: Disponibilidad

%\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}