
\renewcommand{\caseUseShortName}{buscarAvanzadoEmpleados} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{27/01/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{27/01/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUbuscarAvanzadoEmpleados - Buscar avanzado empleados} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a los administradores buscar empleados a partir de sus nombres, apellidos, nombre de usuario, correo electrónico, número de documento, número de telefono, estado civil, si tiene o no hijos, rol, rango de fechas de inicio de actividad laboral y estado.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: quiere encontrar un empleado existente en el sistema.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber iniciado sesión en el sistema y tener el permiso necesario para realizar esta función.} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador accede a la pantalla para realizar la búsqueda de empleados.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el usuario realice la búsqueda mediante un único campo o bien ingrese nombres, apellidos, nombre de usuario, correo electrónico, número de documento, número de telefono, estado civil, si tiene o no hijos, rol, rango de fechas de inicio de actividad laboral o estado.}
    \addCaseUseStep{El administrador ingresa los campos solicitados.}%3
    \addCaseUseStep{ZMGestion realiza la busqueda por nombres, apellidos, nombre de usuario, correo electrónico, número de documento, número de telefono, estado civil, si tiene o no hijos, rol, rango de fechas de inicio de actividad laboral y estado.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion lista las coincidencias encontradas.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: No se encontró ninguna coincidencia.}{4} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 4 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion informa al usuario que no se encontraron resultados para su búsqueda.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
}

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}