
\renewcommand{\caseUseShortName}{crearEmpleado} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{27/01/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{27/01/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{CU03 - Crear empleado} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion crear empleados y asignarle un rol en el sistema.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: quiere crear un empleado.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber iniciado sesión en el sistema y tener el permiso necesario para realizar esta función.} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador accede a la pantalla para crear empleados}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el usuario ingrese: Nombres, apellidos, correo electrónico, número de teléfono, nombre de usuario, contraseña, fecha de inicio de actividad laboral, cantidad de hijos, estado civil, tipo de documento, documento, teléfono, fecha de nacimiento, rol del empleado que desea agregar y su ubicación en la cual desempeñará su tarea. Indicando que son requeridos todos los campos.}
    \addCaseUseStep{El administrador completa los campos del formulario.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion crea el empleado con los campos ingresados por el usuario y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: El nombre de usuario ingresado ya existe.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error informando que el nombre de usuario ingresado ya está en uso.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A2: El correo electrónico ingresado ya existe.}{3} %Flujo alternativo A2.
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error informando que el correo electrónico ingresado ya está en uso.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A3: El documento y tipo de documento ingresado ya existe.}{3} %Flujo alternativo A3.
	\caseUseRow{La secuencia A3 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error informando que el documento y tipo de documento ya existe.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A4: El usuario ha dejado un campo requerido vacío.}{3} %Flujo alternativo A3.
	\caseUseRow{La secuencia A4 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion informa al usuario que dicho campo es requerido.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}

%\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}