\renewcommand{\caseUseShortName}{iniciarSesion}
\renewcommand{\caseUseCreated}{17/04/2018}
\renewcommand{\caseUseModified}{17/04/2018}
\renewcommand{\caseUseName}{\CUiniciarSesion - Iniciar sesión}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un usuario iniciar sesión en el sistema.}

\renewcommand{\caseUsePeople}{Usuarios (todos): quiere ingresar al sistema.}

\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{No estar logueado en el sistema.}
}

\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.}
}

\renewcommand{\caseUseScene}{
	\addCaseUseStep{Un usuario desea ingresar al sistema.}
	\addCaseUseStep{El usuario ingresa nombre de usuario y contraseña.}
	\addCaseUseStep{El usuario hace click en el botón Iniciar sesión.}
	\addCaseUseStep{El sistema envía los datos a la API.} %4
	\addCaseUseStep{La API responde con un código 201 (Éxito).}
	\addCaseUseStep{El sistema autentica al usuario en la conexión websocket.} %6
	\addCaseUseStep{La API responde con un código 201 (Éxito).}
	\addCaseUseStep{El sistema muestra al usuario la pantalla de operación.}
}

\renewcommand{\alternativeCaseUse}{
	\newAlternative{A1: Error al iniciar sesión.}{4}
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 4 del escenario principal.}
	\alternativeRow{La API responde con un código de error 422.}
	\alternativeRow{El sistema muestra al usuario el error ocurrido.}
	\alternativeRow{El sistema borra los datos ingresados por el usuario.}
	\caseUseRow{}
	
	\newAlternative{A2: Error al autenticar al usuario por websocket.}{6}
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 6 del escenario principal.}
	\alternativeRow{La API responde con un código de error 422.}
	\alternativeRow{El sistema vuelve al paso 7 del escenario principal.}
}

\renewcommand{\caseUseRequirementsGUI}{
	\caseUseRow{Teclado, Mouse, Pantalla}
}
\renewcommand{\caseUseResponseTime}{La interfaz debe responder dentro de un tiempo máximo de 5 segundos.}
\renewcommand{\caseUseConcurrence}{}
\renewcommand{\caseUseAvailability}{}
\item Caso de uso: \caseUseName
\input{capitulos/capitulo4/casosUso/generalTable.tex}