\renewcommand{\caseUseShortName}{buscarAvanzadoRemitos} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{08/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{08/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUbuscarAvanzadoVentas - Buscar avanzado remitos} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un vendedor de ZMGestion buscar remitos a partir de un producto, tipo de remito, venta, cliente, un rango de fecha en la que se entregó o se creó el remito, ubicación, domicilio y estado.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Vendedores: quiere encontrar un remito existente en el sistema.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber iniciado sesión en el sistema y tener el permiso necesario para realizar esta función.} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{ El vendedor accede a la pantalla para realizar la búsqueda de remitos.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el vendedor seleccione un producto, tipo de remito, venta, cliente, un rango de fecha en la que se entregó o se creó el remito, ubicación, domicilio y estado. Siendo opcionales todos los campos.}
    \addCaseUseStep{El vendedor completa los campos solicitados.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion realiza la búsqueda producto, tipo de remito, venta, cliente, rango de fecha en la que se entregó o se creó el remito, ubicación, domicilio y estado.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion lista las coincidencias encontradas.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: No se encontró ninguna coincidencia.}{4} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion informa al usuario que no se encontron resultados para su búsqueda.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
}
\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}