\renewcommand{\caseUseShortName}{entregarRemito} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{11/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{11/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUentregarRemito\ - Entregar remito} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion marcar como entregado todos los productos de un remito.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: quiere indicar que todos los productos de un remito fueron entregado y ademas especificar la fecha.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
    \caseUseRow{Haber ejecutado con éxito el \CUbuscarAvanzadoRemitos (Buscar avanzado remitos)} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
    \caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador indica el remito que desea asignarle una fecha de entrega.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el administrador indique la fecha en que todos los productos del remito fueron entregados.}
    \addCaseUseStep{El administrador selecciona la fecha en que los productos fueron entregados.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion pasa el estado del remito a `Entregado' y a cada línea de remito la pasa al estado de `Entregada'.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
    \newAlternative{A1: El remito seleccionado se encuentra en un estado `Creado'.}{1} %Flujo alternativo A1.
    \caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que no se puede marcar como entregado los productos de dicho remito.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A2: La fecha ingresada por el administrador es anterior a la fecha de creación del remito.}{3} %Flujo alternativo A1.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que la fecha de entrega de los productos no puede ser anterior a la fecha de creación del remito.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}
    \caseUseRow{}

}

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}