\renewcommand{\caseUseShortName}{buscarAvanzadoOrdenesProduccion} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{05/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{05/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUbuscarAvanzadoOrdenesProduccion- Buscar avanzado órdenes de producción} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un fabricante de ZMGestion buscar órdenes de producción a partir de un producto, tela, lustre y estado.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Fabricantes: quiere encontrar una orden de producción existente en el sistema.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber iniciado sesión en el sistema y tener el permiso necesario para realizar esta función.} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El fabricante accede a la pantalla para realizar la búsqueda de órdenes de producción.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el fabricante seleccione un producto, tela, lustre y estado de la orden de producción. Siendo opcionales todos los campos solicitados.}
    \addCaseUseStep{El fabricante completa los campos solicitados.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion realiza la busqueda por producto, tela, lustre y estado de la orden de producción.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion lista las coincidencias encontradas.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: No se encontró ninguna coincidencia.}{4} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion informa al usuario que no se encontron resultados para su búsqueda.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
}
\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}