\renewcommand{\caseUseShortName}{buscarAvanzadoComprobantes} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{07/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{07/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{CU88 - Buscar avanzado comprobantes} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un vendedor de ZMGestion buscar comprobantes a partir de una venta, número de comprobante, tipo de comprobante, un rango de fechas y estado.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Vendedores: quiere encontrar un comprobante existente en el sistema.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber iniciado sesión en el sistema y tener el permiso necesario para realizar esta función.} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El vendedor accede a la pantalla para realizar la búsqueda de comprobantes.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el vendedor seleccione una venta, número de comprobante, tipo de comprobante, un rango de fechas y estado. Siendo opcionales todos los campos solicitados.}
    \addCaseUseStep{El vendedor completa los campos solicitados.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion realiza la búsqueda por venta, número de comprobante, tipo de comprobante, rango de fechas y estado.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion lista las coincidencias encontradas.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: No se encontró ninguna coincidencia.}{4} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion informa al usuario que no se encontron resultados para su búsqueda.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
}
%\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}