\renewcommand{\caseUseShortName}{modificarComprobante} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{07/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{07/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUmodificarComprobante - Modificar comprobante} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador modificar un comprobante existente.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: quiere modificar un comprobante existente.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber realizado con éxito el \CUbuscarAvanzadoComprobantes\ (Buscar avanzado comprobantes).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador indica el comprobante que desea modificar.}%1
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario autocompletado con el número de comprobante, tipo de comprobante y monto. Siendo requeridos todos los campos.}%2
    \addCaseUseStep{El administrador modifica el número de comprobante, tipo de comprobante y monto.}%3
    \addCaseUseStep{ZMGestion modifica el comprobante con los nuevos valores ingresados por el administrador.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: El número de comprobante y tipo de comprobante ingresados ya existe.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje indicando que el comprobante ingresado ya existe.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A2: El monto ingresado es menor o igual a cero.}{3} %Flujo alternativo A2.
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje indicando que debe ingresar un monto válido.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A3: Se ha dejado un campo requerido vacío.}{3} %Flujo alternativo A3.
	\caseUseRow{La secuencia A3 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje indicando que debe completar todos los campos requeridos.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}
\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}