\renewcommand{\caseUseShortName}{crearTarea} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{05/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{05/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUcrearTarea - Crear tarea} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion crear una tarea para una línea de orden de producción existente.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: quiere crear una tarea para una línea de orden de producción.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber ejecutado con éxito el CU94 (Listar líneas de orden de producción).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador indica la línea de orden de producción a la cual le desea agregar una tarea.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el administrador indique fabricante al cual se le asigna la tarea, nombre de la tarea, y tarea que se realizará una vez que se verifique que se haya finalizado la misma. Siendo requerido el nombre de la tarea y fabricante encargado de la misma.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: Uno de los campos requeridos está vacío.}{1} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que debe completar todos los campos requeridos.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}    
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A2: La tarea siguiente asignada no está en estado `Pendiente'.}{1} %Flujo alternativo A2.
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que debe completar todos los campos requeridos.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}    
    \caseUseRow{}
}

%\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}