\renewcommand{\caseUseShortName}{ejecutarTarea} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{05/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{05/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUejecutarTarea - Ejecutar tarea} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un fabricante de ZMGestion indicar que se está por iniciar la ejecución de una tarea que se le asignó en una línea de orden de producción.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Fabricantes: quiere indicar que iniciará la ejecución de una tarea que se le asignó en una línea de orden de producción.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber ejecutado con éxito el \CUlistarTareasLineaOrdenProduccion (Listar tareas de línea de orden de producción).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El fabricante indica la tarea que iniciará, de una línea de orden de producción.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion pasa el estado de la tarea seleccionada a `En proceso'.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: La tarea no se encuentra en estado `Pendiente'.}{1} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que la tarea ya se inició previamente.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}    
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A2: La tarea indicada no se le asignó al fabricante que está intentando ejecutarla.}{1} %Flujo alternativo A2.
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que la tarea no se le asignó a el.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}    
    \caseUseRow{}
}

%\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}