
\renewcommand{\caseUseShortName}{buscarAvanzadoProductos} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{28/01/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{28/01/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUbuscarAvanzadoProductos - Buscar avanzado productos } %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un vendedor de ZMGestion  buscar productos a partir de una cadena de búsqueda.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Vendendor: quiere encontrar un producto existente en el sistema.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber iniciado sesión en el sistema y tener el permiso necesario para realizar esta función.} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{ El vendedor accede a la pantalla para realizar la búsqueda de productos.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el vendedor ingrese una cadena de búsqueda, elegir el grupo y categoría y tambien seleccionar si desea buscar productos dados de baja.}
    \addCaseUseStep{El vendedor completa los campos solicitados.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion realiza la busqueda por nombre del producto, categoría y grupo de productos y estado.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion lista las coincidencias encontradas.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: No se encontró ninguna coincidencia.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion informa al usuario que no se encontron resultados para su búsqueda.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}
\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{AD_\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}