
\renewcommand{\caseUseShortName}{modificarProducto} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{28/01/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{28/01/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUmodificarProducto - Modificar producto } %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion modificar un producto existente.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administrador: quiere modificar un producto.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber realizado con éxito el \CUbuscarAvanzadoProductos (Buscar avanzado productos).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador selecciona el producto que desea modificar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario autocompletado con los datos del producto seleccionado para que el administrador modifique: nombre, categoría, grupo, tipo de producto, cantidad de metros de tela necesario para producirlo, observaciones y precio. Indicando que todos los campos menos la cantidad de metros de tela y observaciones son obligatorios.}
    \addCaseUseStep{El administrador modifica los campos que desea cambiar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion modifica el producto asignando al producto los valores que hayan sido modificados y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: El nombre, el grupo y categoría ingresados ya estan en uso.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que el nombre, grupo y categoría ingresado ya se encuentran en uso.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

	\newAlternative{A2: El precio ingresado es menor o igual a cero.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que el precio del producto no puede ser menor o igual que cero.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A3: La cantidad de tela ingresada es menor a cero.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A3 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que la cantidad de tela no puede ser menor que cero.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A4: El administrador ha dejado un campo requerido vacío.}{3} %Flujo alternativo A3.
	\caseUseRow{La secuencia A4 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que dicho campo es requerido.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}