\renewcommand{\caseUseShortName}{crearTela} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{29/01/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{29/01/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUcrearTela - Crear tela} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion crear una tela.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administrador: quiere crear una tela.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber iniciado sesión en el sistema y tener el permiso necesario para realiar esta función.} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador accede a la pantalla para crear telas.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el administrador ingrese el nombre de la tela, el precio por metro y observaciones. Indicando que todos los campos son obligatorios menos el de observaciones.}
    \addCaseUseStep{El administrador completa los campos requeridos del formulario.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion crea la tela con los campos ingresador por el usuario y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: El nombre ingresado ya se encuentra en uso.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que el nombre ya se encuentra en uso.}
    \caseUseRow{EL escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

	\newAlternative{A2:El precio ingresado es menor o igual a cero.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que el precio no puede ser menor o igual que cero.}
    \caseUseRow{EL escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
    \newAlternative{A3:El administrador ha dejado un campo obligatorio vacio.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A3 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que dicho campo es requerido.}
    \caseUseRow{EL escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}