
\renewcommand{\caseUseShortName}{modificarTela} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{30/01/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{30/01/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUmodificarTela - Modificar tela } %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion modificar una tela.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: quiere modificar una tela.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber realizado con éxito el \CUlistarTelas (Listar telas).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador indica la tela que quiere modificar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario autocompletado con los datos de la tela seleccionada para que el administrador modifique: nombre, precio por metro y observaciones. Indicando que todos los campos son obligatorios excepto el de observaciones.}
    \addCaseUseStep{El administrador modifca los datos que desea cambiar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion modifica la tela y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación}

}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: El nombre ingresado ya se encuentra en uso.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que el nombre ingresado ya se encuentra en uso.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

	\newAlternative{A2: El precio por metro ingresado es menor o igual a cero.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que el precio no puede ser menor o igual que cero.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A4: El administrador ha dejado un campo requerido vacío.}{3} %Flujo alternativo A3.
	\caseUseRow{La secuencia A4 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que dicho campo es requerido.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}
\renewcommand{\caseUseAvailability}{} %Requisitos funcionales: Disponibilidad

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}