\renewcommand{\caseUseShortName}{crearObservacion} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{05/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{05/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{CU104 - Crear observación} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un vendedor de ZMGestion crear una observación para un linea de presupuesto, venta, orden de producción o remito determinada.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Vendedores: quiere crear una observación en una línea de presupuesto, venta, orden de producción o remi.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
    \caseUseRow{Haber realizado con éxito alguno de los siguientes casos de uso: 
    \begin{itemize}
        \item CU71 (Listar líneas de presupuesto).
        \item \CUlistarLineasVenta\ (Listar líneas de venta).
        \item CU94\ (Listar líneas de orden de producción).
        \item \CUlistarLineasRemito\ (Listar líneas de remito.).
    \end{itemize} 
    } %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El vendedor selecciona una línea de presupuesto, venta, orden de producción o remito a la cual le desea crear una observación.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el administrador ingrese una observación.}
    \addCaseUseStep{El vendedor ingresa una observación.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion crea la observación para la línea de presupuesto, venta, orden de producción o remito seleccionada por el vendedor.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: No ha ingresado ninguna observación.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que debe ingresar una observación.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}

%\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}