\renewcommand{\caseUseShortName}{listarObservaciones} %cammelCase name
\renewcommand{\caseUseCreated}{05/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{05/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUlistarObservaciones - Listar observaciones.} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a los usaurios de ZMGestion listar las observaciones de una línea de presupuesto, venta, orden de producción o remito.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Usuarios: quiere listar las observaciones de una linea de presupuesto, venta, orden de produccióno o remito.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
    \caseUseRow{Haber realizado con éxito alguno de los siguientes casos de uso: 
        \begin{itemize}
            \item \CUlistarLineasPresupuesto\ (Listar líneas de presupuesto).
            \item \CUlistarLineasVenta\ (Listar líneas de venta).
            \item \CUlistarLineasOrdenProduccion\ (Listar líneas de orden de producción).
            \item \CUlistarLineasRemito\ (Listar líneas de remito.).
        \end{itemize} 
    }
} %Precondiciones

\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El fabricante selecciona una línea de presupuesto, venta orden de producción o remito a la cual le desea listar sus observaciones.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion lista las observaciones de la línea seleccionada.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: La línea seleccionada no posee observaciones.}{1} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje indicando que la línea seleccionada no posee observaciones.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}
    \caseUseRow{}
}

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}