\renewcommand{\caseUseShortName}{iniciarSesion}
\renewcommand{\caseUseCreated}{16/01/2020}
\renewcommand{\caseUseModified}{16/01/2020}
\renewcommand{\caseUseName}{\CUiniciarSesion - Iniciar sesión}
\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un usuario iniciar sesión en el sistema.}
\renewcommand{\caseUsePeople}{Usuarios: quiere ingresar al sistema.}
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{El usuario se encuentra creado y activo en ZMGestion.}
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Se valida al usuario y se le muestra al usuario las opciones personales disponibles.}
}
\renewcommand{\caseUseScene}{
	\addCaseUseStep{El usuario ingresa la dirección de la aplicación en un dispositivo conectado a Internet.}
	\addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el usuario ingrese su nombre de usuario y contraseña.}
	\addCaseUseStep{El usuario introduce su nombre de usuario y contraseña.}
	\addCaseUseStep{ZMGestion trae los permisos del usuario y le muestra sus opciones.}
	
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{
	\newAlternative{A1: El nombre de usuario no existe en ZMGestion.}{3}
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}
	\alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error.}
	\caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
	\caseUseRow{}
	
	\newAlternative{A2: El usuario no se encuentra activo.}{3}
	\caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}
	\alternativeRow{ZMGestion informa al usuario que el mismo no se encuentra activo y que debe comuicarse con un administrador.}
	\caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
	\caseUseRow{}

	\newAlternative{A3: La contraseña ingresada es incorrecta y el número de intentos no supero el límite permitido.}{3}
	\caseUseRow{La secuencia A3 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}
	\alternativeRow{ZMGestion informa al usuario que la contraseña ingresada es incorrecta.}
	\caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
	\caseUseRow{}

	\newAlternative{A4: La contraseña ingresada es incorrecta y el número de intentos supero el límite permitido.}{3}
	\caseUseRow{La secuencia A4 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}
	\alternativeRow{ZMGestion informa al usuario que la contraseña es incorrecta, que el usuario ha sido ha sido dado de baja y que debe comunicarse con un administrador.}
	\caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
	\caseUseRow{}	
}

\item Caso de uso \caseUseName

%DESCRIPCION TEXTUAL
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}
