\section{Herramientas de desarrollo}
	
		\begin{itemize}
			\item  \textbf{Visual Studio Code:} es un editor de código fuente desarrollado por Microsoft para Windows, Linux y macOS. Incluye soporte para la depuración, control integrado de Git, resaltado de sintaxis, finalización inteligente de código, fragmentos y refactorización de código. También es personalizable, por lo que los usuarios pueden cambiar el tema del editor, los atajos de teclado y las preferencias. Es gratuito y de código abierto, aunque la descarga oficial está bajo software propietario. Se escogió esta herramienta por las numerosas ventajas que brinda en el momento de la programación. Además cuenta con una gran cantidad de extensiones muy útiles para el usuario.

			\item \textbf{MySQL Workbench:} es el entorno integrado oficial de MySQL. Fue desarrollado por MySQL AB, y permite a los usuarios administrar gráficamente las bases de datos MySQL y diseñar visualmente las estructuras de las bases de datos. MySQL Workbench reemplaza el anterior paquete de software, MySQL GUI Tools. Similar a otros paquetes de terceros, pero aún considerado como el front end autorizado de MySQL, MySQL Workbench permite a los usuarios administrar el diseño y modelado de bases de datos, el desarrollo de SQL (reemplazando al MySQL Query Browser) y la administración de bases de datos (reemplazando al MySQL Administrator).

			MySQL Workbench está disponible en dos ediciones, la habitual Edición Comunitaria gratuita y de código abierto que puede descargarse del sitio web de MySQL, y la Edición Estándar patentada que amplía y mejora el conjunto de características de la Edición Comunitaria. 
			
			Se lo escogió por ser el cliente recomendado por MySQL para la gestión de la base de datos.
			
			\item \textbf{Git:} es un software de control de versiones diseñado por Linus Torvalds, pensando en la eficiencia y la confiabilidad del mantenimiento de versiones de aplicaciones cuando éstas tienen un gran número de archivos de código fuente. Su propósito es llevar registro de los cambios en archivos de computadora y coordinar el trabajo que varias personas realizan sobre archivos compartidos.
				\begin{itemize}
				\item \textbf{GitHub:} GitHub es una plataforma de desarrollo colaborativo para alojar proyectos utilizando el sistema de control de versiones Git. Se utiliza principalmente para la creación de código fuente de programas de ordenador.
				\item \textbf{GitKraken:} es un cliente con una GUI de Git que cuenta con versiones para Linux, Mac y Windows. Ofrece dos versiones, una gratuita y una paga.
				\end{itemize}
			
			\item \textbf{Postman:} Postman nace como una herramienta que principalmente nos permite crear peticiones sobre APIs de una forma muy sencilla y poder, de esta manera, probar las APIs. Todo basado en una extensión de Google Chrome. El usuario de Postman puede ser un desarrollador que esté comprobando el funcionamiento de una API para desarrollar sobre ella o un operador el cual esté realizando tareas de monitoreo sobre un API.
			
			\item  \textbf{Compute Engine:} Es el IaaS (Infraestructura como servicio) de la plataforma de Google Cloud (GCP), en este servicio se pueden crear máquinas virtuales (instancias) de recursos personalizados (CPU, RAM, disco), su costo se factura por minuto de cada recurso. Se lo escogió por ser una tecnología de gran uso en la actualidad, además tener experiencia utilizando esta herramienta nos permite insertarnos de mejor manera en el mundo laboral.
			\item \textbf{Firebase Hosting:} es un servicio de hosting de contenido web con nivel de producción orientado a desarrolladores. Con un solo comando, puedes implementar aplicaciones web y entregar contenido dinámico y estático en una CDN (red de distribución de contenidos) global rápidamente. También se puede sincronizar Firebase Hosting con Cloud Functions o Cloud Run para compilar y alojar microservicios en Firebase.
					
		\end{itemize}