
\renewcommand{\caseUseShortName}{crearRol} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{31/01/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{31/01/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUcrearRol - Crear rol } %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion crear un nuevo rol.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administrador: quiere crear un nuevo rol.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber iniciado sesión en el sistema y tener el permiso necesario para realizar esta función.} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador accede a la pantalla para crear roles.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario para que el administrador ingrese el nombre del rol, descripción y seleccione todos los permisos que desea otorgarle. Indicando todos los campos son obligatorios excepto el de descripción.}
    \addCaseUseStep{El administrador completa los campos requeridos del formulario.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion crea el rol y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: El nombre del rol ingresado ya esta en uso.}{3} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMgestion muestra un mensaje indicando que el nombre ingresado ya se encuentra en uso.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}    
    \caseUseRow{}

	\newAlternative{A2:El administrador ha dejado un campo obligatorio vacio.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que dicho campo es requerido.}
    \caseUseRow{EL escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}