
\renewcommand{\caseUseShortName}{modificarLineaOrdenProduccion} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{04/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{04/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUmodificarLineaOrdenProduccion - Modificar línea de orden de producción} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion modificar una línea de orden de producción.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: desea modificar una línea de orden de producción.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber ejecutado con éxito el \CUlistarLineasOrdenProduccion (Listar lineas de orden de producción).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador indica la línea de orden de producción que desea modificar.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion muestra un formulario autocompletado con los datos de la linea de orden de producción seleccionada, producto, tela, lustre y cantidad a producirse. Indicando que el producto y la cantidad son obligatorios.}
    \addCaseUseStep{El administrador modifica el formulario.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion modifica la línea de orden de producción y muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}

}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: La línea de orden de producción seleccionada no se encuentra en estado de `Pendiente de producción'.}{1} %Flujo alternativo A1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMgestion muestra un mensaje de error indicando que la línea de orden de producción no puede modificarse.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}
    \caseUseRow{}

	\newAlternative{A2: La cantidad a producirse es menor o igual que cero.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A2 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que la cantidad a producirse debe ser mayor que cero.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A3: Existe una línea de orden de producción, producto, tela y lustre, igual en la orden de producción.}{3} %Flujo alternativo A2.
    \caseUseRow{La secuencia A3 comienza luego del punto 3 del escenario principal.}%¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que ya existe una línea de orden de producción identica en la orden de producción.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A4: El tipo de producto seleccionado no es del tipo `Producible'.}{3} %Flujo alternativo A4.
    \caseUseRow{La secuencia A4 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que el producto seleccionado no puede ser asignado a una orden de producción.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}

    \newAlternative{A5: El administrador ha dejado un campo obligatorio vacio.}{3} %Flujo alternativo A1.
    \caseUseRow{La secuencia A5 comienza luego del punto 3 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que ha dejado un campo obligatorio vacio.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 2.}
    \caseUseRow{}
}

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}