
\renewcommand{\caseUseShortName}{reanudarLineaOrdenProduccion} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{05/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{05/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUreanudarLineaOrdenProduccion - Reanudar línea de orden de producción} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion reanudar la producción de una línea de orden de producción que fue cancelada.} %Resumen

\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: quiere reanudar la producción de una línea de orden de producción cancelada.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber ejecutado con éxito el \CUlistarLineasOrdenProduccion (Listar lineas de orden de producción).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador indica la línea de orden de producción que desea reanudar.}
    \addCaseUseStep{Si la línea de orden de producción tiene tareas ZMGestion cambia el estado de la línea de orden de producción al estado de `En producción', caso contrario al estado de `Pendiente de producción'. ZMGestion muestra un mensaje indicando el éxito de la operación.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
    \newAlternative{A1: La línea de orden de producción no se encuentra en estado de `Cancelada'.}{1} %Flujo alternativo A1.
    \caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que la línea de orden de producción no puede reanudarse.}
    \caseUseRow{el escenario vuelve al punto 1.}
    \caseUseRow{}
}
\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}