
\renewcommand{\caseUseShortName}{verificarLineaOrdenProduccion} %cammelCase name

\renewcommand{\caseUseCreated}{04/03/2020} %Fecha creación
\renewcommand{\caseUseModified}{04/03/2020} %Fecha modificación
\renewcommand{\caseUseName}{\CUverificarLineaOrdenProduccion - Verificar línea de orden de producción} %{\CUcammelCase - Title}

\renewcommand{\caseUseSummary}{Este caso de uso permite a un administrador de ZMGestion verificar que una línea de orden de producción (cuyas tareas se encuentran finalizadas) efectivamente se ha finalizado.} %Resumen
\renewcommand{\caseUsePeople}{Administradores: quiere verificar que una línea de orden de producción está finalizada.} %Actor: Meta
\renewcommand{\caseUsePreconditions}{
	\caseUseRow{Haber ejecutado con éxito el \CUlistarLineasOrdenProduccion (Listar lineas de orden de producción).} %Precondiciones
}
\renewcommand{\caseUsePostconditions}{
	\caseUseRow{Ninguna.} %Postcondiciones
}
\renewcommand{\caseUseScene}{ %Escenario principal
    \addCaseUseStep{El administrador indica la línea de orden de producción que desea verificar que esta finalizada.}
    \addCaseUseStep{ZMGestion pasa la línea de orden de producción al estado `Verificada' y en caso de tener una venta asociada reserva los productos fabricados para el cliente, pasando las lineas de venta utilizadas para generar la orden de produccion al estado `Reservada'.}
}
\renewcommand{\alternativeCaseUse}{ %Flujos alternativos
	\newAlternative{A1: La línea de orden de producción no se encuentra en estado `En producción' o sus tareas no están todas finalizadas.}{1} %Flujo alternativoA1.
	\caseUseRow{La secuencia A1 comienza luego del punto 1 del escenario principal.} %¡Indicar número paso!
    \alternativeRow{ZMGestion muestra un mensaje de error indicando que la línea de orden de producción no puede ser verificada.}
    \caseUseRow{El escenario vuelve al punto 1.}    
    \caseUseRow{}
}

\item Caso de uso \caseUseName
\input{Capitulos/Capitulo4/CasosUso/generalTable.tex}

%DIAGRAMA DE ACTIVIDAD
%\lineabreak[0]
%\activityDiagram{\caseUseShortName}{Diagrama de actividad - \caseUseName}